兒登仔係咪次次都俾五毛狗帶風向先安樂 呢兩日咁多明顯五毛出黎叫唔好理李文亮係咪仲唔知咩事

屌你老母一個post 都已經搵到三隻殭屍五毛 口徑仲要好相似

依家仲有一班帶風向既開post 將手足叫人去輸出革命 搞亂支那屈成係建設民主支那

＃我要言论自由（支爆來了）

而另一個post 又搵到兩隻 其中一隻仲要係出名五毛回憶小子

依家班巴打係要食李文亮呢個血饅頭 搞亂支那 唔撚係要幫支那建設民主支那呀屌你老母

搞到支那人鬼打鬼 死既係佢地 就算失敗香港人都無損失

你班兒登仔訓撚醒未 次次俾五毛撚 好撚過癮？

兒登仔點解咁易被人帶風向？
因為好多都好撚蠢，一味情緒主導
見之前醫護罷工，成個熱門得邊度有得買口罩的post就知，成日話支那人停留喺口腔期，兒登仔咪一9樣
總之食訓玩痾性、生活必需、情緒主導標題黨post就上到熱門
到後期醫護停罷，輕易就被五毛分化左去屌9醫護，屌佢地無堅持，笑撚死我
有五毛狗就預左，但咁易被人帶風向就真係抵撚死

仲要成日講獨立 不過眼見個咁好搞亂支那既機會都唔撚去利用 少少政治手段都唔撚識

我諗真係班人智有缺陷先會咁

d reasoning 同logic 差到小學都唔知畢業未
大部分都唔知行動目的為d咩，亦無諗過點解特定手段可以達到目的
反送中一開頭d高汁行動post已經消失晒
唔知開post的巴打係灰晒機定被狗咬晒啦
而家呢班簡直不知所謂
智商好撚有問題之餘
心態都好差，根本唔係想贏，淨係想證明自己岩

反送中一開頭咁多高汁post 因為多數都係p牌推/出

之後p牌推唔到就低質晒 個陣好多高質p牌都係其他人因為抗爭先申請acc

一靠返本身既低智兒登狗咪死得

兒登情緒主導已經唔係第一日嘅事
不過希望呢種情緒勇武唔止停留係口頭上
不完美 可以接受 有改善空間

都唔止係勇氣
智慧都要有長進先得

兒登仔記得要冷靜應對局勢變化 理性>感性

白白浪費一個千載難逢機會

推

唔係鬼呀？
咁一定係mon po狗